利迷賽後一動作寸爆美斯！拜拜，你是失敗者

美斯（L.Messi）未能拯救巴塞，這個結果讓巴塞和他自己都蒙上了奇恥大辱。比賽結束後，他們以失敗者的身份離開球場，利物浦球迷又在他們心上插了一刀。

利物浦攻入第4球後，巴塞全隊都陷入了絕望。雖然那時距離比賽結束還剩下十幾分鐘，但他們到終場也沒有緩過勁來，哨響一刻，巴塞的失落與利物浦的狂歡形成了鮮明的對比。

又一次，巴塞在全世界的矚目下成為了奇蹟的背景，連續兩年遭遇同樣的失利也讓他們成為了笑柄。賽後，美斯和巴塞眾將情緒低落地走出球場，而球員通道附近的利物浦球迷則情緒激昂，他們向下場的巴塞球員們不停揮手，向這些失敗者們告別。美斯今年歐聯的最後一個鏡頭，就定格在了這一幕上。

屌奶星 夠膽再黎Camp Nou,

我地個灑水系統勁撚過水炮車

仆街

咁喊囉

標題引戰